【深夜必入系列】倉鼠生命轉眼即逝，人類亦然。

經過幾十隻生命在我生命流走，我自知自覺我都是在別人的生命中遊走。

嘰